不如搞個全民手機偷拍日

sor for 膠文

宜家啲人對智能燈柱咁無感
不如搞過全民手機偷拍日
暗示下智能燈柱成為常態既時候
人民既生活會點受影響